［以正視聽］咪再講反送中 要反既係極權

今時今日出黎反抗既係紅色極權
失制衡 護極權既警方
送中係導火線 唔需要再提

送中 幪面法只係無視人民既極權之下
其中幾種洐生品
極權一日唔反 一日不斷有惡法推出

唔好再講反送中
唔好再講反送中
唔好再講反送中